Maxime et Lucie aiment beaucoup la marche à pied. Ils partent tous les
deux à midi d'un même point $O$ et se déplacent en suivant deux
directions perpendiculaires. Maxime marche à la vitesse constante
$V_1=8$~km/h tandis que Lucie se déplace à la vitesse constante
$V_2=6$~km/h.
\begin{myenumerate}
\item Quelle distance sépare nos marcheurs à 13~h 45~min ?
\item \`A quelle heure précise Maxime et Lucie sont-ils séparés par une
distance de 36~km ?
\item Au bout de 2 heures, Maxime s'arrête. Il décide de repartir
lorsque Lucie aura parcouru la distance qu'il vient de parcourir.
\begin{enumerate}
\item \`A quelle heure Maxime repartira-t-il ?
\item Quelle distance séparera Maxime et Lucie lorsque Maxime
repartira ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}